有無人知浙江老兵而家點？

比人用坦克車車左未

中共準備倒台啦

若然屬實 中國或成最大贏家

鎮江骨

幾個禮拜前child登仔仲講到中共好似就嚟倒台咁

97講到而家

想知+1 封晒消息 又冇新聞報

搞事預左死

就係唔知咩情況 定係已經收左皮

革命必要流血

測試疫苗

連twitter都無再更新

應該壓左落去

死撚哂啦

沒事兒沒事兒

未死住,不過比人sm緊姐,最後凌遲處死+瓜蔓抄

比人封曬消息啦

樓主昏迷左幾耐??

集會開始後 第四日, 已經派防暴警察 清左場
打死三件老兵, 拉左一百件老兵, 其他清左場

可惜D 老兵 比防暴警察用警棍打死三件, 拉左一百年

當年成班 連登仔 吹到D老兵好勁, 又話上過戰場, 又話識戰術
結果廢過 魚革 示威者

收皮啦你朱西成

土匪黨：中國大陸根本就從來無老兵存在過！

應該上哂紀念碑